<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-01-30T17:12:59+00:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title type="html">samrimington.github.io</title><subtitle>My personal webpage</subtitle><entry><title type="html">Welcome!</title><link href="http://localhost:4000/2018/01/30/welcome.html" rel="alternate" type="text/html" title="Welcome!" /><published>2018-01-30T00:00:00+00:00</published><updated>2018-01-30T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/01/30/welcome</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/01/30/welcome.html">&lt;p&gt;This site is under development at the moment. Watch this space.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">This site is under development at the moment. Watch this space.</summary></entry><entry><title type="html">Integer dignissim neque pretium sagittis facilisis</title><link href="http://localhost:4000/2018/01/30/latin.html" rel="alternate" type="text/html" title="Integer dignissim neque pretium sagittis facilisis" /><published>2018-01-30T00:00:00+00:00</published><updated>2018-01-30T00:00:00+00:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/01/30/latin</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/01/30/latin.html">&lt;p&gt;Sed pellentesque et ex ut placerat. Donec lacinia nisl in euismod bibendum. Vestibulum imperdiet tortor vel leo lobortis scelerisque. Mauris imperdiet volutpat massa gravida condimentum. Mauris libero sapien, accumsan venenatis sem a, egestas semper ex. Ut eu eros enim.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Proin tempor justo ac dolor fringilla, sed euismod est imperdiet. Quisque vehicula ex ac nisl volutpat, eget aliquet magna venenatis. Pellentesque ultrices pretium ex a consectetur. Proin consectetur magna a pharetra aliquam. Etiam consectetur sed erat vel laoreet. Ut vel justo non erat interdum sodales. Vestibulum magna nulla, sodales a tellus eget, feugiat tincidunt nisl. Pellentesque sit amet congue massa. Nunc rhoncus eros nec nunc vestibulum sollicitudin. Fusce porta massa neque, in fermentum enim dictum et. Fusce vitae dolor nec libero scelerisque sodales a sed augue. Nunc feugiat massa sed purus consectetur consequat. Vivamus consectetur arcu vitae mattis lobortis. Pellentesque odio orci, gravida consectetur placerat ac, faucibus quis lorem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Maecenas finibus suscipit fermentum. Ut ac purus in justo venenatis maximus. Donec imperdiet ligula vulputate turpis viverra, in blandit lorem condimentum. Nunc non nisi ac nisl finibus scelerisque et ut lectus. Nulla dictum enim consequat, tincidunt massa a, euismod velit. Etiam quis convallis orci. Fusce a elit consectetur, ullamcorper neque vel, tempor arcu. In euismod odio a dui pellentesque vulputate. Nunc vehicula tortor tempor erat aliquet condimentum. Aenean eget mi vel erat malesuada placerat eu elementum sem. Aliquam posuere dui neque, sit amet luctus ante tristique vel.&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Sed pellentesque et ex ut placerat. Donec lacinia nisl in euismod bibendum. Vestibulum imperdiet tortor vel leo lobortis scelerisque. Mauris imperdiet volutpat massa gravida condimentum. Mauris libero sapien, accumsan venenatis sem a, egestas semper ex. Ut eu eros enim.</summary></entry></feed>